(第一次開post)當你熟地形既同時 班狗分分鐘熟過你

第一次開post

有野樣想問下大家 6月到依家 有幾多次抗爭係發生係港島？
班狗累積既經驗係所有次數加埋一齊 而我地又未必每次都有去港島發過夢
就好似玩cs咁 你熟個地型既 點會唔知個到會有伏？
就好似打個比喻 cs1.6貨倉場 我合埋眼都識行 知道每一個角落有咩危險

問題就黎 點解你會知道個到係伏位？

因為你之前係正伏位比人殺過！！

但係我地有幾多次game over既次數 一衰 就真係衰左 唔會有下一次機會

入返正題 首先自問對港島 九龍地型熟識 知有咩車 有咩路口 當有咩突發事情發生 都知走去邊

但係我對新界 再遠d屯門 荃灣 就真係完全唔熟路 幾次都係跟大隊行

以班狗既經驗 就好似打cs咁 知道你出生點係邊 就係正銅鑼灣亂拉人 唔比你地聚集 嚇走仲未復活既隊友知道邊個位伏擊最易殺到人 佢哋不斷累積緊既經驗 係不斷咁成長緊 但點樣可以阻止佢地吸經？就係自己地盤！

再打個比喻 好似賽車game咁 你同個fd挑機 你會選擇你攞滿分既賽道 定係玩過幾次既賽道？
可能有人會話對家條條賽道都滿分 咁點鬥？但係最起碼要揀條自己有把握既場

黎緊既發夢場地如果有更新 真係希望大家可以去視察下環境 去行下街 望下有咩商場 後巷 邊個位易比人包¯

利申 : 我會覺得遍地開花係好d 可以揀定熟地形地方

推！

推

推呀！

唯有出去行多d街 視察下環境

推呀！各位出動前真係要視察場地!!

成日話分區無睇頭，等我同你講點搞有睇頭